渣哥同龍門日日爆棚賺到笑

其他黃店間間準備執, 黃色經濟圈真係 on撚9 !

去左渣哥龍門就付出左
唔出名 d 黃店就逐間死

再送錢比 pepe. hk同日日係 facebook. 多謝何啟賢收300蚊一盒 alcohol swap
再幫襯無版權 pepe淘寶公仔係 ig story post下

圍爐係咁，打個卡又高人一等

巴絲說好幫助小店呢？

分化
拉
五毛
阿 sir黑警
藍絲
1毛

咁都可以分化，5毛勁野！

龍門渣哥做到開晒分店
集中晒黃色資金

咁渣哥同龍門係真黃，其他都唔知係咪偽黃

多人去果2間係有原因

第一 批鬥d黃店唔夠黃偽黃

咁d人咪去最黃果2間囉

一開波做到出哂面咪渣哥同龍門 光榮

有生意又可以再捐 咪惡性循環

第二 性價比問題

其他黃店真係貴少少

唔係日日都食到成6780

咁既思想唔要得
海納百川 有容乃大

老老豆豆, 見人多要排隊咪第間囉
同區又唔係得一間黃店

咁就已經有兩隻常見五毛

自強不sick
太空空氣清新機

又係你隻屈毛
屈到全世界都係5毛

渣哥25蚊5件煎釀三寶

唔係去出面黃店無得打卡

出名*

你有冇其他真黃係便過呢個先

我見有藍 20 5塊

哩個真
分散啲得唔得

有咩所謂
唔係幫襯咗藍店就得啦

樓主blocked

正如成日講蘋果立場就黎死要課金
咁d名氣低嘅傳媒呢，呢啲咪死得仲快？ 冧咗都無人知

大家要多多支持傳真社/癲狗日報/獨媒/等等

仲有youtube要Comment Like Share=CLS

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

九龍灣返工唔食大渣哥食咩

今日先去咗基隆食launch

頭兩句唔少人心聲

成日都好多偽黃 唔夠黃嘅講法
個標準唔知點為止真黃

五毛自己擔心下啲藍店仲好啦

cctai ching

講事實都比人話五毛
樓主你走先 我頂住

分散懲罰

冇偽唔偽黃 只有有冇行動

我同意樓主話分散唔均根本搞唔成黃色經濟圈

黃絲豬豬只會送錢打卡，其他做緊小生意嘅抗爭手足話撚知佢餓死。

利申有發開夢，做緊小生意仔，d 客大部分都係藍/中立

真 必須正視 大家幫幫小店plz

推
分散投資
我專食唔出名嘅黃店

我都冇食最紅個幾間黃店好耐
專捐窿捐罅搵冷門黃店食

拉 + blocked , 又冇一個ac!!

屌你身邊d人係咁就一碌鳩打一船人人以群分ching
明明大把黃店都有人幫襯

毒撚唔玩IG

拉

使唔使用咁嘅方法?
有必要?

今次分化撚一如以往地低手

但係佢用咁嘅方法講 好冇必要

睇吓幾點先 夠鐘開工

認真你班人有冇撚真係支封黃店？
而家之次次出街食都唔同黃店
睇和你eat睇黃藍map
每間都好多手足
有啲告急嘅就多數都排到開巷
我真係唔明啲人成日話我哋淨係食呢兩間
你老母我連買嘢飲都揀間叫號number細啲嘅
因為佢哋做得少

有入黃藍地圖?
有貼文宣?

如果乜都冇嘅話
點會知道你係手足

低手到

我好奇點解呢個po上到熱門

連登係咪壞左？

做咩啫你 分化唔是咁的

半夜喇差唔多

拉
你又知其他黃店冇人幫襯？

樓主同.第二位應機嘅分化L可以開過個新account啦。

樓主咁講應該冇乜幫襯其他黃店

拉

五毛又深夜開工

龍門難食左好多
初初喺龍門居開個時芝士撈丁好好食
好食到要加底個隻
依加開左分店之後就唔掂
有次返香港特登去食返本店
水準一樣下跌左
所以依加通常去元朗匡樂
啲豬扒大大件又淋又入味
不過就有時會出漏出錯
我會包容 因為黃色經濟圈會進步

25蚊又真係貴左d喎，又唔係話特別好食
食材咪又係大陸運過黎，食2家茶禮
一面向藍入貨，黃絲繼續食

我平時見其他黃店都多人喎

咁都有得批鬥

講事實就俾人負評
港豬都係鍾意造神等人打救

咁你想點

咁都叫分化，勁嘢
提你唔好食死一間黃店就叫分化，最後黃色經濟圈得幾間出名嘅唔洗執

拉 五毛

發現大陸仔

你係日本人?

無錯，仲有"你屈毛"，"XX你走先，我幫你頂住"。

咁樣都叫食2家茶

2家茶禮係要藍都比錢佢賺

佢依家係賺你黃錢 係中國入貨

整完黃色經濟圈 就整non China product嫁啦

仲有你貴 你俾個更平既選擇黎先啦

不過我建議大家周圍行下 唔同店

分散幫襯係啱
負評係俾「黃色經濟圈垃圾」之類既晦氣說話

好似果d 少數派鄉黑咁等人打救？

你講得黃包圈
係咪應該就係向黃色廠商搵貨源之後再賣比我聲呢
口口聲聲係話黃，但又向大陸入貨
會唔會有d口裏不一？

第一 你同我都唔知 佢入咩貨

依家要係紙上談兵

第二 如果要入唔係中國貨先係黃

咁你把尺又係點

咁唔捐一萬算唔算黃？ 做埋支那生意又黃唔黃？

咁你口中黃色廠商又要有咩standard

係咪又要個農夫都係黃 原料又要黃？

咁如果你咁講 我同你一齊搞non china logo
去宣傳 叫黃店參加個logo好冇

佢係黃店的龍頭
係咪要有d特別的原因同堅持先
口口聲聲反中共，但又入中共貨
我覺得要公佈出黎比我地睇下囉
咁先可以繼續支持

我都可以幾肯定，你做logo等於搞鳩佢地
仲快加速關門大吉

如果老細藍，員工黃歸類為藍店,因為最終係俾藍老細賺錢。
同樣邏輯，黃店喺藍/紅供貨商入貨，或者租藍/紅地產商鋪，d 錢一大部份係俾左藍/紅商人喎。
咁即係點？